{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098879",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "최쉐프"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡、範西邑店村1道18-5 1階に位置したチェスェプチェスェプでは、すべてのメニューを手作りで心を込めて作って上げます。ここではコクォルリティの食材を安い価格で販売しているので、多くの利用お願いします。チェスェプチェシェフはクヨンリデドクジャン隣にあり、ツーサム・プレイスの近くで運営されています。運営時間は土曜日と平日は11:00から20:30までで、日曜日は休みです。中間には15時から17時まで休息時間があります。主要メニューにはカツ丼、軽洋食トンカツ、モドゥムカチュ、たまねぎたっぷりトンカツ、プレーンオムレツ、生サーモン丼、オイルパスタがあります。カツ丼は10,900ウォン、軽洋食トンカツは、9,900ウォン、モドゥムカツは11,800ウォン、たまねぎドゥムプクトンカツは、10,400ウォン、プレーンオムレツは9,900ウォン、生サーモン丼は13,900ウォン、オイルパスタは10,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェスェプチェスェプはどこに位置していますか？",
            "answer": "チェスェプチェスェプは蔚山広域市蔚州郡、範西邑店村1道18-5 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェスェプチェスェプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェスェプチェスェプの営業時間は土曜日と平日は11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "チェスェプチェスェプの主要メニューには何がありますか？",
            "answer": "チェスェプチェスェプの主要メニューにはカツ丼、軽洋食トンカツ、モドゥムカチュ、たまねぎたっぷりトンカツ、プレーンオムレツ、生サーモン丼、オイルパスタがあります。"
        },
        {
            "question": "カツ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "カツ丼の価格は10,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "軽洋食トンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "軽洋食トンカツの価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モドゥムカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "モドゥムカツの価格は11,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "たまねぎたっぷりトンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "たまねぎたっぷりトンカツの価格は10,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンオムレツの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンオムレツの価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生サーモン丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "生サーモン丼の価格は13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オイルパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "オイルパスタの価格は10,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 384
    }
}